又一條上連登上壞腦既中學雞😂😑😑

連登仔又害死多隻中學雞

台灣繁體支那

睇唔明

00後嚟講算係可造之才

雖然呢條友係蠢蠢地
但你咁侮辱人地成個族群真係呢

有講錯？

唔錯唔錯，有連登仔既血統

邊度有問題

有咩問題 你柒左啦樓豬

我真係唔信你係現實會大大聲講
即係咩全部女人都係雞咪又係連登仔上網9up
現實咪成隻鵪鶉咁

條女有d道理wo

依加咪支持敢講現實出黎既人囉

你未上過ppt見佢人地笑鳩香港成個族群？
成日幫鳩台灣人
人地笑鳩你支那仔咋

ppt咪等於台灣兩登
真係唔知邊個笑邊個先

佢點諗我唔知
但我現實至少未聽過有台灣人咁講
個個都網上兇狠架啦

你未一樣做緊公審而啲on9野

😂😂😂笑死👍👍

呢次條女又冇講錯
至少台灣=繁體支那嘅立場正確

你個個未算癲 你睇下呢個先 連登上腦 好似吸毒咁 on99

OK 網絡公審

👌🏻👌🏻

你好似like 左佢個comment

做得working holiday既都係on9，關台灣咩事

咪係囉屌
個mk妹又係網上兇狠
ppt 班傻閪又係網上兇狠
擺到明係網絡匿名既後果喇
關鳩香港定連登事咩
你都識講度度都係咁 咁有咩好批鬥
唔通我又逐隻台灣網狗cap出黎清算咩

唔係批鬥
純粹想講有D人睇連登睇上腦咁
好似邪教咁上晒腦